封住個門口人地唔撚洗行咩

最憎人阻撚住

坑口下個站都寶林總站啦

踢開佢

你唔比我搭出去架